在美国的战争规划中，包括旨在从轰炸机上发射的空射巡航导弹，以及像“战斧”(Tomahawk)这样的舰射或陆射巡航导弹，两种导弹都能携带核弹头。 朝鲜的巡航导弹如何能让它的敌人惊讶|凯尔西d阿瑟顿| 2021年9月15日|大众科学 
 它改变了这些弹头的交付方式，但没有增加该国已经相当有限的弹头产量。 朝鲜的巡航导弹如何能让它的敌人惊讶|凯尔西d阿瑟顿| 2021年9月15日|大众科学 
 韩国声称，朝鲜专家曾在伊朗最重要的核中心之一纳坦兹(Natanz)工作，国际原子能机构(IAEA)报告称，朝鲜向伊朗转让了核弹头设计的数学公式和代码。 先来伊朗，后来朝鲜特蕾西·莫兰2021年4月8日 
 有了这项技术，弹头开发人员可以快速和自信地设计适合我们下一代作战人员的弹药。 陆军用于分析炸弹碎片的新工具可能会带来更好的防弹衣 
 由于在破坏性战斗部事件后收集和分析大量数据所需的时间和人力，这一过程往往成本高昂。 陆军用于分析炸弹碎片的新工具可能会带来更好的防弹衣 
 该武器携带20万吨核弹头; 相比之下，摧毁长崎的原子弹只有21000吨。 俄罗斯轰炸机在欧洲附近进行核演习，还是只是在测试北约的防御? Dave Majumdar 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 这是一种简单的武器，制造成本低，携带半吨的爆炸弹头。 空袭下的生活:孩子们在炮火下永远不会忘记——或原谅|克莱夫·欧文| 2014年8月3日|每日野兽 
 当导弹接近它的目标时，弹头在导弹击中飞机之前爆炸。 MH17是世界上第一个开源的空难调查|Clive Irving |014年7月22日|DAILY BEAST 
 通过这种方式，导弹不需要精确的精度:从弹头中广泛散布的超音速弹片是致命的。 MH17是世界上第一个开源的空难调查|Clive Irving |014年7月22日|DAILY BEAST 
 它也可以像描述的那样撞向目标，引爆5磅重的弹头。 烟雾环，神秘背包和持枪机器人:朝鲜冲突中的怪异战争科技|Kyle Mizokami |014年4月3日|DAILY BEAST 
 他拧了拧弹头上的表盘，伯尔拿着瞄准杆，他把火箭壳塞了进去。 第九颗行星的秘密|唐纳德·艾伦·沃尔海姆 
 但如果他们想在弹头击中之前把所有的补给和装备从班迪特转移出去，他们就得抓紧时间了。 第一次登上月球，杰夫·萨顿 
 当他掂量这个问题时，他的一部分意识告诉他，一枚弹头正从两侧滚烫下来。 第一次登上月球，杰夫·萨顿 
 因此，装载这种材料的弹头具有无限期的保质期。 美国专利4,293,314:胶状燃料空气炸药|Bertram O. Stull 
 如果有任何迹象表明有任何国家计划发动战争，我们就会发射我们自己的核弹头火箭。 地球之光|布莱斯·沃尔顿